仕様書の制作について
芹田さんに一任し、相談役として安守君を付ける。
21日仮組提示→29日バージョンUP提示

安守君18日までにゲームの色付け資料提示

ある程度完成したのち、鈴木が安守と確認しプログラマーやアーティストに制作
依頼を出す。

16日24時に今後のスケジュール発表


Unity
アーティストの方は使えるようにしてください
プランナー職の方は画面内ウインドの名称をとりあえず覚えて！

Git
全員仕様できるのが理想
